[環保撚］其實人一出世就好唔環保

環保撚們點解你地為咗慳個套，而要地球承受多一條友幾十年

你啱

正解